上上下堂我同班 Fd 講 Big bang 個勝利，點知有條毒撚講咩霍金唔算失敗，9唔搭8

Toxic dick 冇啲時事觸覺

Read

上堂梗係學術討論啦，唔通講埋啲唔關事嘅野？